點解阿gem今次唔同林鄭講聲加油？

大家都係女人咁唔比面

因為佢依家嘅大佬係習總